其實都俾晒signal，點解仲唔肯知難而退？

真係要講到出口先滿意咩？

因為佢仲用緊whatapps